黃偉民易經講堂 疫情點解唔會完 健康碼的陰謀 周庭學問好過林鄭

黃偉民易經講堂

疫情點解唔會完
健康碼的陰謀
周庭學問好過林鄭
紫微斗數：七殺星系佈局 2
Aug 18, 2020

黃偉民易經講堂
51.5K subscribers

9月5日開課，網上課程：
《周易》概論和基本八卦課程共13講。
九月起，於香港時間逢星期六早上10:00am—1:00pm 以Google Meet 進行。
查詢：請WhatsApp 至91966675

費用：HK$6,300 或US$800
請按以下PayPal 連結支付

報名辦法: 請按以下連結

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂
支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂